Title: China's Camp gegen Internetsucht
Date: 2014-01-23 15:59
Author: marvin
Category: Uncategorized
Slug: chinas-camp-gegen-internetsucht

In China ist Internetsucht zur Krankheit deklariert worden. Natürlich
darf da kein Umerziehungscamp fehlen. What The Fuck?1! Wobei ich froh
bin das meine Eltern mich, bei meinem Internetkonsum, nicht in so ein
Camp gesteckt haben...

{% youtube jqctG3NnDa0 %}

